有用instagram冇用facebook

會係D乜野人?

正常人

威

G

instagram 啲太空廣告ac 好撚煩
一日到黑係咁follow request
嗰啲public account最慘
比呢啲垃圾廣告留言阻撚住晒

每次空歡喜

Both 兩邊睇嘅野唔同